====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le plaisir de l ' urbanisme par Ariella Masboungi — pratiquer l ' optimisme méthodologique et l ' effort de communiquer ;
Entity Name (Type) :: Ariella Masboungi (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ariella Masboungi (PER)
Total entitiy counts: 1

